「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

推

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推啊

聽日見

推啊 唔好比佢沉

再推

唔好比三毛 洗走 推啊

［幫我推到仆街］811事件整合與812行動

推上熱門

推上熱門 比大家睇到

推啊推啊

推上熱門比多d人知道

推啊推啊推啊

推到全世界都知

Push

8.12癱瘓機場

push

唔好比佢停

癱瘓香港

以眼還眼呀屌佢老母

黑警死全家

機場見啊大家

還返隻眼比人啊 屌你老母

死黑警 唔好周圍搞事啊

推啦

光復香港 時代革命

推呀

812 全部去 機場啊

以牙還牙 以眼還眼

推啊推啊 上熱門啊要

各位巴絲一齊幫下手

巴絲幫下手

死黑警 仆街啦

幫手推啊

推到1001

唔好比三毛 帶風啊

推上熱門 比更多人睇到

推啊屌你

推佢老味

推 唔好停

推到核爆

血債血償啊屌你老母

黑警ot 警嫂3p

咪撚亂黎啊 死黑警

黑警死全家 大家誇啦啦

比返隻眼人啊

出埃及記
21章23–25節：

「若有別害，就要以命償命，以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳，以烙還烙，以傷還傷，以打還打。」

大家推啊幫手

推到大家都睇到

721 811

推啊！！！
721 811

黑警dllmch

推一推

光復香港

時代革命

黑社會

麻煩大家
聽日唔好再玩接機 笑笑口和理非
記住個女仔半邊面係血既樣
記住班黑警1m距離內開槍+掉人落電梯
記住依家有幾嬲

聽日12/8 塞爆+癱瘓 成個機場
唔唱歌 唔接機 唔衝禁區

保持憤怒 統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑社會 黑社會 黑社會

癱瘓機場

次撚次都要搞到一個人受到不可還回嘅創傷和理非先肯行動升級 我屌你老母
但點都好一撚定要做 不分化 不割蔗

聽日1點 全部人入機場

黑社會 黑社會

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

聽日一點 機場見